[曬你冷]王永平倡689主持愛國誓師大會 率人大政協宣布全家棄外國護照

我大你全家

前高官王永平今天在其專欄提出，中央政府不應容許香港的人大代表和政協委員擁有外國護照或居留權。而愛國人士一方面鼓勵港青愛國，另一方面自己保留外國居留權及容許或協助子女擁有外國護照，只會有反效果。他提出由屬國家領導級的政協副主席梁振英主持一個愛國誓師大會，會上一眾愛國港人宣布自己及子女都沒有或已放棄外國護照或居留權。「這會是一場震撼人心的愛國行動，必定令無數港青心悅誠服，從此心無旁騖，只愛一國」。

王永平在《am730》題為〈梁振英示範如何鼓勵港青愛國〉的文章中，指前任香港特首、現任中國全國政協副主席梁振英，日前出席一個論壇發言時提到，他三個子女沒有拿外國護照，因為他/她們的未來不必有外國護照(意思應該包括沒有外國居留權)。早前梁振英出席「國際華服節」，又以身作則，穿上華服，強調正裝不一定是穿西裝加領帶。王永平形容，「梁振英在當上國家領導人後，抓緊每個機會表達其愛國情懷，以至風塵僕僕，為一帶一路出心出力，實在值得香港的愛國人士好好學習」。

王永平提出，在香港鼓勵港青愛國事倍功半，甚至適得其反的原因不難理解。他指負責教育港青愛國的一眾官員和人大、政協等愛國人士，不能只是言教而不身教。中央不應容許香港的人大代表和政協委員擁有外國護照或居留權，「愛國人士一方面鼓勵港青愛國，另一方面自己保留外國居留權及容許或協助子女擁有外國護照，效果只會是言者『諄諄』，聽者藐藐」。

王永平最後寫道：

在推動愛國教育上，一個值得考慮的做法是由屬國家領導級的梁副主席主持一個愛國誓師大會，會上一眾愛國港人宣布自己及子女都沒有或已放棄外國護照或居留權。這會是一場震撼人心的愛國行動，必定令無數港青心悅誠服，從此心無旁騖，只愛一國。

清算大會

古有虎門燒煙，今有門常開燒passport

梁振英在當上國家領導人後

讚成啦

玩大佢，全共產黨高層都燒啦

平叔

你係咁玩我到場大力支持

時任行政長官嗰老公同啲仔又係咪要燒passport ？

好呀 我舉J支持

五毛唔敢入黎

燒完轉頭走去補領

講燒passport講左幾年啦

維港燒

咁樣太令國家領導人尷尬

反美是工作
居美是生活

你唔支持唔去做就唔愛國唔愛黨

得把口講咩愛國呀，成班居中外國人家族

重炮手

宣佈跟去辦理係兩件事來+

剪同燒 得啖笑
真係去申請退出國籍先講啦

冇錯，揸住外國籍點可以算愛國

所有公務員及其家屬都要簽返張確認書

呢條友係曲線定真心膠黎

燒左都可以補領，係就玩大d,放棄外國國藉

零負評

明顯班死共狗好愛(美/加/英)國啦

五毛唔識回, 要等上級指示

幫你講埋

五毛衝哂入黎護主 一定係上邊好撚驚

仲有冇前高官係敢言?

班癈身體最誠實

訓身支持

All in 唔識反應

習明澤點算？

梁生叫習生點落台

周熔的英國籍取消了沒有??

真喺!!!

完全不見中國大陸五毛狗的踪影!!!

JR 同 dewi 你地去咗邊

一試就知邊個係五毛

白鴿黨夠唔夠膽和議?

絕對支持

功能早別

支持
唔放棄就告佢叛國
玩大佢

啲五毛扮見唔到呢個post

敢閪咩班走狗，口裏說不，身體最誠實

佢地成班柒頭敢做，我切

如果中共肯將所有外國護照燒晒佢 包埋屋企人果本
咁我會認係中國人

淨係689一個都冇可能啦

最好係啦 當笑話聽吓咪算囉

遲早中

立法會議員
行會
政協
高官
前高官
登報公開挑機啦

噉警察suppose都應該係嘅

五毛呢？

得一隻五毛留負皮後走咗

登報？

快

五毛去曬邊度

五毛召喚

嚟咗連登咁耐，
都未見過有個post嚟到第四版都
無五毛同波台狗入嚟玩野架

大力支持

班高官呢邊燒完護照
第二日即刻去申請本新既

5毛唔識點回應

呢個post 氣氛唔錯喎

你班撚樣夠膽嘅話畀你立23條又點話

中共以至香港班賣港賊 全部用腳投票

我支持呀

真係退哂藉嘅我帶頭抵制美國貨回歸青銅時代

JR呢?

領事館: 請解釋你昨日為何燒我國passport?

有的外國籍可以放棄一次

回帶回帶

如果佢地肯，我第一個跑出旺角大叫我愛中國

好

我掀中共瘡疤果個都係一隻五毛都無

旺角?
搭飛機去天安門
大叫我愛中國都未驚
佢地一定唔會做